有冇人係成日都好容易病?

講小小經驗
之前試過係地鐵到勁唔舒服要禁鐘搵職員幫手
佢地好好人過黎問候我 想帶我落車
咁果陣我情況係病到行都行唔到
佢地就拖埋輪椅慢慢咁抬我落車
結果搞到成架車都DELAY左1分鐘到...真係勁唔好意思

如果你地都係成日容易病既人, 可唔可以加一加TG交流一下點樣下次唔好係地鐵到病(其實有冇方法架??真心唔想影響到其它人,雖然話無犯法姐,但比全車人望住真係要好厚面皮先得)

有方法既麻煩加一加TG交流下丫,同埋都呼籲見到車上有人唔舒服要協助佢地,做個有公德既香港人

死喇聽日又病咁點算
會唔會俾全車人屌...我面皮應該唔夠厚應該會喊